問題 | 返酒吧邊啲先係正路？

最近揾到兩份酒吧工 未開始返
因為屋企最近真係有啲事 酒吧人工算高少少
唔好話去做雞
所以想試一日試試水温 但驚會岀事
所以想攞下意見
好多都標榜淨係做待應嘅
但係要點分邊啲真係正路
邊啲真係水啲女返 會岀事嘅？
有無人有經驗

樓主個樣好安全 做邊間都唔會出事

樓上既唔好做 地舖/啤酒promo

秒

清吧好小小/酒吧餐廳
劈場嗰啲雜啲

聽日返嗰間係樓上...